歐洲No.1天才愿加盟皇馬 耗資高達...！

西班牙《馬卡報》曝出重磅消息，今季歐洲最火的天才級球星基利安麥巴比，已經點頭同意加盟皇馬，他將很有可能在今年夏天登陸班拿貝球場。

《馬卡報》報導稱，在曼聯、巴黎聖日耳門等其他豪門球隊的追求下，基利安麥巴比已經決定加盟皇馬，作為皇馬目前的頭號收購目標，這位目前效力於摩納哥的爆紅新星將很可能在今年夏天加盟銀河戰艦。

根據報導，基利安麥巴比之所以選擇加盟皇馬，和他的同胞施丹有很大關係，這位皇馬教練曾不只一次表達過對基利安麥巴比的欣賞，以及希望與他合作的願望。

基利安麥巴比如今只有18歲，目前效力於法甲球隊摩納哥，能踢鋒線各個位置。今季法甲賽場，基利安麥巴比出戰25次攻入14球，並有8次助攻。而讓整個歐洲都認識基利安麥巴比的，是他在歐冠盃賽場的驚豔發揮。

歐冠盃16強對陣曼城、8強對陣多蒙特，基利安麥巴比4場比賽全部取得了入球，共攻入5球！如此小的年紀就達成了這樣炫目的成就，讓基利安麥巴比走在了利雲、基沙文、伊巴謙莫域等前輩的前面，甚至比同時期的美斯、C.朗拿度都更加出彩。

根據報導，皇馬方面預計本次收購的花費可能要超過一億歐元！

皇馬玩撚哂啦

1億後備

做賓周馬後備

摩納哥

馬卡報

Po假新聞

1億 笑4

有曼聯唔去去皇馬?

c7接班人

法國人聽到拖舟想要自己實出晒水
再加上佢偶像係牙朗
過黎著9號波衫吧

鍠點會買黑鳩呀

可能7號

呢樣真

之前個挪威球王呢

《隊報》日前透露，皇馬決定出手搶奪基利安麥巴比，銀河戰艦準備斥資8000萬到1億歐元，來購買這名紅星。而英國媒體則透露，摩納哥為基利安麥巴比標價1.1億歐元。按照現在的行情，基利安麥巴比的身價已經上揚至1億歐元左右，非常有希望成為下一位「億元先生」。不知道雲格現在是否後悔當初沒有加大價碼挖走基利安麥巴比呢？

租去唔知咩隊

老老豆豆，無位出就唔好搞鳩人啦
扼殺潛力股

都20歲啦喎好似
係邊

荷甲，唔知踢成點

18咋

再嘈 買起你隊摩納哥都得

調轉咗, 係摩納哥買起獌

唔想要
啲攻擊球員多到開兩隊

Rip 準備比人咒斷腳

換賓周走，有得諗啊

達仔

你都無正選

賓周 達仔一定會走一個
達仔大機會D
唔明點解唔想要
睇下今年前鋒finishing幾差
唔係中後場識入波 而家仲可以爭冠?

莫拉達去轟大唔大機會

求下你
唔好嚟
我唔想又一個潛力新星做條垃圾賓周馬既後備

james finishing numbers one

好大機會喇
因為拖舟唔Like用佢

買都唔會係買佢
威得一季
18歲 觀察耐d先啦

好似叫奧丁加
呢個真係好誇張

耗資高達一部

咁可以買邊個

唔買, 重用達仔

奧迪加特

當年吹到幾大幾大

拖舟唔鐘意用佢就放過人啦
下年世界盃 實走啦
新享利都叫做係拖舟自己想要

果件野
肥安自傳都爆料話佩狗買黎爭取曝光率

荷甲都冇得出

New owen

正式取代波圖成為歐洲第一黑店

駁唔到
皇馬目標唔單止爭標
仲有吸引女球迷同賣波衫

黑人無可能